英文問題

返返下工諗起,rice可以解飯又可以解做米
有冇其他字可以分開到兩種
定係要加cooked rice咁
如果唔係咪好易混亂?
問人can you help me to buy some rice.都唔知係買米定飯

Its fuckin RAW!

滾水又係water, 生水又係water
叫我飲water姐係要飲生水定滾水

叫你買麵你買生定熟

英國,日本水喉水可以直接飲

睇心情

[#1開估]點解清朝時期曬衫唔怕落雨

sor囉